{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023013",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 파우제419풀빌라"
    },
    "text": "小吉里に位置するプールビラは空港から25分の距離にあり、済州都心と涯月海、西帰浦などへの移動が便利だ。 周辺にはゴルフ場も多くあり、家族や集まりとともにヒーリングを楽しむことができる。 プールビラは室内、屋外温水プールがあり、四季を通じて利用できる。 ただし、22時以降は他の客室に騒音を起こす行為を禁止している。 一軒家として利用したい場合は、セビョルとクムアクの二つの客室を予約しなければならない。 毎日防疫作業をしているが、自然と近く虫や昆虫が入ってくる可能性があるという点に留意しなければならない。 季節別のぬるま湯プールの利用料金は10月から5月までは5万ウォン、6月は3万ウォン、7月と8月はぬるま湯プールは利用できず、要請時には3万ウォン追加で利用可能で、9月は3万ウォンだ。 水温は33度で、チェックイン前日までに事前予約しなければならない。 送迎の案内もあり、ペットは入室できません。 バーベキューを利用するためには炭とグリルをレンタルしなければならず、利用時間は17時から21時までだ。 利用する前に事前に予約をしなければならない。 プールビラには幼児を含む最大人数を超えることは不可能だ。 プールの広さは3mから7mで、利用時間は09時から21時までだ。 無料Wi-Fiが提供され、愛犬は同伴できない。 その他の施設としては駐車場、無料消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器がある。 レジャールームのスクリーンゴルフ場やジャグジースパも利用でき、午後9時まで利用できる。 火鉢台はセビョル1階顧客と金岳2階、3階顧客が利用でき、クヌギ薪10kgに対して20,000ウォンで利用できる。",
    "QA": [
        {
            "question": "プールビラはどこに位置していますか？",
            "answer": "プールビラは小吉里に位置しています。"
        },
        {
            "question": "プールビラの周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "プールビラの周辺にはゴルフ場が多くあります。"
        },
        {
            "question": "プールビラの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールビラの利用時間は09時から21時までです。"
        },
        {
            "question": "プールビラの水温は何度ですか？",
            "answer": "プールビラの水温は33度です。"
        },
        {
            "question": "プールビラでバーベキューをするためにはどうすればよいですか？",
            "answer": "プールビラでバーベキューをするためには、事前に炭とグリルのレンタルと予約が必要です。利用時間は17時から21時までです。"
        },
        {
            "question": "プールビラでペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "プールビラではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "プールビラの施設にはどんなものがありますか？",
            "answer": "プールビラの施設には駐車場、無料消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器があります。また、レジャールームではスクリーンゴルフ場やジャグジースパも利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールビラの利用に制限はありますか？",
            "answer": "プールビラの利用には一軒家として利用する場合は、セビョルとクムアクの二つの客室を予約する必要があります。また、幼児を含む最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "プールビラで利用できるプールの広さはどれくらいですか？",
            "answer": "プールビラで利用できるプールの広さは3mから7mです。"
        },
        {
            "question": "プールビラで利用できるぬるま湯プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ぬるま湯プールの利用料金は10月から5月までは5万ウォン、6月は3万ウォン、7月と8月は要請時には3万ウォン追加で利用できます。9月は3万ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 514,
        "QA": 471
    }
}